咁姐係點

琴日識左個女仔 好耐先覆我一個WhatsApp
又唔算hea我 不過一直灰tick

即係你係兵囉 仲問

關我撚事咩屌你老母？
係唔係痾個屎都要上嚟報告啊屌你老母？
冇人想知你啲嘢啊屌你老母

咁我開post又關你撚事咩

你收聲啦 屌你老母死柒頭
死毒撚瞓啦

冇點